(已睇穿) trump今次真係下一鋪好大既棋

首先由2月開始已經佈緊局
就係特登俾武肺漫延
重創美國
咁先可以推冧經濟再重建
成功令美國武肺失業既工人搵到新工作

其次係推冧股市
咁就可以順理成章印錢
成功製造最強最急既V字反彈一路牛市直至大選

跟住blm又係特登唔處理
就係想拖長
等d人睇穿左膠同民主黨真面目

最後臨尾一個月
就黎爆你biden醜聞

4管齊下
今次拜登仲唔贏硬

當兒登仔仲屌緊trump唔做野輸晒民心個時
trump心諗我捉棋個時你班人仲飲緊奶啦

各位香港人，即將來臨嘅美國大選將會決定我哋嘅命運。

當全球進入新冷戰狀態，中國共產黨意圖操控國際局勢，滲透美國總統選舉。香港人絕對不能容許親中美國總統上台。當美國總統與中共利益輸送， 對全世界、對香港人都敲下絕望定音鎚。

大是大非面前，香港人唔可以為了唔得失任何一方，而放棄政治理念。我哋亦唔能夠無視共和黨政府以往為香港人嘅付出及對中共嘅制裁。

拜登早已表明上台後將取消中國關稅，重回親中的世衞，重拾以往與中國的建交方式。如此一來，當拜登當選，中共定會重新回血，光復香港將變成遙不可及嘅夢想。而民主黨參選後便亦沒有再提及香港。

香港人需要共和黨的強硬美國政府。共和黨政府幫助受中國共產黨殘害既人，通過左《2020維吾爾人權政策法案》、《香港人權民主法案》、《香港自治法案》。

我們需要敢作敢為既共和黨政府團隊包括Mike Pence 及 Mike Pompeo繼續針對中共對世界的破壞，在不同範疇中協助世界步向民主。為咗見到光復香港，我哋一齊發聲，令美國人知道香港及世界的民主都需要共和黨政府。

-----------------------------------------------------------------------

[如何參與 #HKforTrump]

我們希望大家拍攝影片並在片中說出你們支持Trump的理由，可使用中文或英文，我們最後會加上字幕。拍片時，亦可以舉起支持Trump既標語，可選擇露樣或蒙面。

完成後，各位可將影片傳送至
hkfortrump@gmail.com

或Telegram :

大家亦可以自己放上social media再標記 #hkfortrump

如果大家諗唔到講咩，以下係參考對白：

Thank President Trump for supporting Hong Kong

2020 Vote Trump!

Freedom won't come back if you give it away.

China is asshole!

Make the world great again

------------------------------------------
順便支持埋我哋 獨角獸 Indicorn Union 啦

推呢個！

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

登登贏左係咪就中出個孫